點解冇人戴口罩

番工放工 計埋我

全程10個人戴都冇

戴個口罩都唔做仲反乜嘢抗

香港人反抗從來都係得把口
講就光復香港 時代革命
做就碌撚咁

戴口罩呀

全民口罩做乜9, 純粹圍爐炸喎。根本同罷工一樣好難做到成條街都口罩人，搞唔起就會discourage左個運動。唔好再提好過。

唔返支那消費工作，仼你映law